有冇人記憶中「真實」嘅英文唔係平時咁串？

我明明記得細個一直都係串ture
到中六先有人同我講係true仲隊埋本字典埋嚟

你唔係諗住話曼德拉效應嘛

on99串錯字就串錯字啦

以前讀amaths要學MI
有個同學成日串錯true做ture

樓主好prue好ture

ture咪岩囉

Center 定 Centre

唔識串truly都合理啲呀

好prue

曼德拉老是常出現

color 定colour

其實你冇串錯

surprise 串咗 suprise
trousers 串咗 trouses

agger

labour 定 labor